外國記者嘗試將微訊密碼改為 FuckCCP89 45秒後被ban account

送頭

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

證明password 都唔係d 咩好高設防嘅野
只係display 做。。。。。咁解

證明支那apps係零私隱可言

理論上唔係應該加密
嗰平台都睇唔到咩

之前唔係話支那所有密碼都要俾支共知道咩

理論上

個平台同得加密自然可以解密

理論上要SEND去SERVER之前已經加密左，去到DATABASE得堆亂碼

咁講即係wechat連hashing都無做直接睇到你密碼？
無理由hash左既FuckCCP89會係佢禁詞list上面

我都記得有件咁嘅事

佢地有密碼法

Tencent 入硬制裁list

你都識講理論上啦。

最少你有45秒嘅自由 你應該感恩

支共一早就真正做到私人密碼「可防可控」啦

零加密自動北京雲端儲存
唔見密碼有黨幫你搵返

攞明係密碼同你既訊息紀錄係冇分別
都係俾佢用ai睇過哂

唔記得密碼可以問雜種拎返

無理由咁大間公司唔hash password
但佢地可hash之前validate 左個password
無野先放入db

證明支那app既password 都唔係d 咩好高設防嘅野
只係display 做。。。。。咁解

正路client個邊入落去就要hash
Hash之前仲要對比下database
你諗你

有咩 無唔無理由姐
支那狗企業黎
同佢講普世價值 講個人私隱？

緊排華為之後

呢個？

唔識唔亂講

正路開account 改password 係靠https唔俾中間人睇到,去到server仲要check format啱唔啱

除非有點對點加密所有transmitting data，但點對點加密主要係send private messages

叫多D記者試

就係未hash前，check到有野，先ban account

公安可以睇到晒你所有對話紀錄

又Bin

係 所以佢backend睇到pw
再check過先hash入db

支那有密碼法，自己google

咁你HTTPS出去之前都有encryption架嗎，one way hash左先再用https出入返人地server DB，server對條hash

佢地既密碼唔同我地既密碼
密碼起支那語叫做口令 佢地之前個密碼法好似係講緊加密嗰d, 乜野https tls ssl嗰堆

密碼都審查
癲
仲要比人知

如果client side做encryption咪俾it 人知道你點encrypt

除非一早有俾到public/private client去做encryption，咁已經係點對點加密

一般apps唔會係呢個位用點對點加密

除非係銀行apps要audit果啲就需要

密碼法係講緊第二d 野

阿Beth 咁鬼勇嘅。CCP最大罩門就係畀豬欄裡面13億豬(14億-~1億擋員)知道「真相」。又點會放未檢查外國言論，到豬豬耳朵裡面？

cleartext password

試吓唔用Fuck 用Fk睇吓過唔過到

快速測試CCP 監控系統

S

係兩回事黎
佢呢個係嗰啲加密方法
唔係咩Email嘅Password

富途牛牛....

A

係，個密碼係加左密。
不過你入個陣keyboard輸入個we7 app 點會冇記低？

所以你裝左we7, 不論有冇用到黎send 野
你係其他app, 透過keyboard 入既野we7都會知道

該死唔使病

正常我哋唔會儲個密碼嫁，無論有冇加密都好，我地只會儲密碼個hash ,hash 姐係MD5， sha1果啲野，有個hash 就可知個密碼係咪一樣。而且得個hash，reverse 唔到密碼出黎。
去到login 果下，我地都係攞user 打既字既hash ,同我地db儲個hash對返係咪一樣就得，咁樣先至保證到其他人唔會攞到個密碼，當然有特別用途既話例外。

密碼法

Exactly, 我之後有講返正路hash完先射去DB

但正路唔會係client做

你搵個open source framework係 client side encrypt password俾我睇下

搵到我都想學下野

大家記得幫藍絲親友改個密碼

唔好亂講
加密有分可逆同不可逆

冇password_hash

不可逆個D叫hashing

特登拎返個陳年WeChat account
Set咗密碼做8964fuckccp

睇吓會發生咩事先

即係代表睇到你密碼啦，如果唔係點知要ban你

Lm

Hash之前先Censor吓咪得

如果WeChat 係歐洲有業務
應該一早俾人告GDPR 告死

Sorly 係我錯concept

兩分鐘，未有事發生

有冇人重覆做一次阿Beth 個實驗，睇吓幾耐之後被釘A/C？？

入嚟就係想睇依張圖

做緊

又係果句
支那系統會hash先係新聞

見到真人就好了

如果裝咗 we 7
用其他app 打嘢
We 7 都會知？

encryption vs hashing
encryption 係佢地做 就可以解

唔好打 fuxk
試吓打其他非粗口字
freedom8964
睇吓係咪敏感字問題

佢地唔明你講乜
HK no IT

不如問
依類安全性咁底既App 都上到app store 同play store
Apple 同 google 有冇責任

根據《密碼法》，密碼會分為核心密碼、普通密碼和商用密碼，其中核心密碼、普通密碼用於保護國家秘密資訊，商用密碼則用於保護不屬於國家秘密的資訊，公民、法人和其他組織，可以依法使用商用密碼，相關部門會制定商用密碼國家及行業標準；若「可能影響國家安全」，須通過審查。

一定假

有無人即刻開黎試下

咁即係已經收集哂啲人嘅密碼

正！感激！正想挖番部千年古機出黎……做實驗品

個app咪又係班支那人寫

個記者用fuckccp

client hash咗先send出去
咁嗰段hash就等於你手入嘅password

14:17 仲可以正常使用

已經logout同用新密碼login咗一次

推

所以IT仔仲講乜９野hash黎hash去

知唔知乜野係keylogger 呀？
你裝左個app咪記低你係個keyboard入個Ｄ乜野囉。

咁大眾中文好少會分到咁細
Hashing, fingerprint嗰啲一向都係用「加密」兩個字做統稱

nice try

We7 = keylogger

用excel裝住

新註銷a/c 簡易方法

14：59 再log out log in 一次

都仲正常用到

好明顯假嘢啦
ccp咁嘅簡寫會ban我就唔撚柒信

主要係防第二個入到個account，對黨嚟講係無用

ios同android都有得睇一個app有咩權限
你班傻仔係都要裝關佢咩事

del 左wechat

密碼理應係用hashing technically 唔係「加密」所以理論上係解唔到

中共軟件都知咩料

唔該可唔可以幫手推
國際戰線新手教學：Twitter篇

有人攔截到你個密碼都可以即刻睇到?

Binc

會唔會佢哋準備定唔同關鍵字combination嘅hash
再對下有冇match

我喺Netflix改password做fivedemand
都俾Netflix ban

Push

仲正過我係中國人阿hi

how about fuckxijingping?

因為check個個人都比人屏蔽埋

rainbowtable attack
為左政治審查可以去到幾盡?

信用卡號碼同密碼嗰啲係咪都係會送去中央

hash function 可以 add salt
salt 可以每次唔同
例如 load login page 嗰陣 server side generate salt/nonce
client 就要用埋個 salt/nonce （+timestamp）去 hash
HTTP Digest Authen 已經可以咁樣做

BTW
而家就算 HSBC ebanking login 都無 hash password
唔信自己開 web console 睇 POST 咗啲咩 parameter 上去

我有一個大膽嘅諗法...

立左法 ,

之前facebook都爆左單用明文save密碼

上面D 手機 game唔比用https

多舊魚啦 支那style 點對點都唔會有咩用

emd2end encryption依家愈黎愈多application 有

點會無 依家香港銀行唔會有plain text password send上server 就算你bypass左https

上面個班係咪on9
大陸叫得密碼法，唔理條例係咪講加密方法，都劃一可以管同密碼相關既所有野
第一日知中共既辦事方式？